交出香港，習先生面前就是一條活路

陳雲：香港人，打天下。目前我請求美國特朗普總統救助香港的國際行動，只是剛剛開始。最終要做的，是令香港與美國締結實然邦聯關係，並且用美國的方法，解決香港的2047大限問題，並且併吞大灣區，令大灣區成為香港國的屬土。

我做事，一向講到明，共產黨請保持小罵大幫忙的做法。如果共產黨這次要打擊我，就是自取滅亡，因為我的計策有利於習近平先生闖過這次劫難，我活你也活。

交出香港，習先生面前就是一條活路，因為他矯正了鄧小平先生當年收回香港的錯誤與香港無法統治的尷尬，用中共的政治修辭，就是繼續推進了香港為祖國改革開放的角色，更好地發展了珠三角地區的創新經濟活動和走向國際。

香港的宗主權不變，仍在中國手上，特首依然每年回北京述職，維護了清朝與朝鮮的藩屬關係。朝鮮維持明朝先王制度，清朝不干預朝鮮。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk